TVB : 示威期間警察宿舍懷疑高處扔水彈（玻璃樽）

當玻璃樽都變水彈，tvb你真係指鹿為馬

兩樣都有，係CCTVB選擇性報導。

個次序講到好似 我地照狗屋先 後先比人掉野
明明係調轉

佢最威嘅係報水彈，影就影地下玻璃碎

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

講撚咗好耐
佢啲剪接真係神級pk
沙田果日又係咁
先播我地掉石仔（唔講時間）
再播黑警入商場

Tbb 人民公敵

我都聽到， 好賤

佢話掟水彈 之後影住地下個玻璃樽